搵一首eason嘅歌

歌詞講兩個人拍拖耐咗習慣咗
就算唔係咁鍾意但都懶得分開 懶得搵第二個

明年今日

唔係啊屌 不過我都唔係好記得係咪eason

郭富城嘅弱？

給愛麗絲

認真左sor

遠在咫尺?

我第一首諗到都係呢首但唔係
呢首係講揀完a之後覺得b好 但揀咗b一樣會覺得a好啲

熱帶雨林？

係咪黑夜不再來

床頭床尾？

一樣 唔係

唔係 我個首無溫馨元素

我們都寂寞

龍舌蘭？

唔係 廣東歌

斷掌事件

重口味？

他一個人?

原來係繭 多謝大家

陳奕迅？？

陳柏宇 繭

睇返#3